［求救］我收服左一隻波波

是咁的,屋企老鼠橫行所以放左塊老鼠膠係到
點知老鼠就捉唔到，麻雀就有一隻
全能既lihkg仔有無方法放生佢
Ps唔想就咁用手捉 因為太污漕

痴線 好變態

隔離點解有舊骨

我掃地憎建議你放生

扯出黎個下實甩毛好撚痛

引隻老鼠踩入去

倒油落去融咗啲膠啦

屌

放生啦
千祈唔好call漁農呀

樓主隻波波見點?
留名跟進

不過唔知隻雀d毛俾油黏住要點搞

之後咪有隻雀仔跌落水

食油溝麵粉，慢慢搽就會甩

點解屋企會有老鼠橫行

之前學生屋企試過痴住隻大大隻唔知咩雀
個老公喺樹頂狂叫 勁慘
個學生老母夾硬扯出黎 全條尾毛甩哂

香香好似幾令女

唔好夾硬扯呀你慢慢溶啲膠可能佢覺得你好會同你做到朋友

隻波波最後點
定用左佢黎捉老鼠

呢幅構圖真係...

1隻身陷囹圄嘅雀，遙望身旁1舊雞骨
雞骨旁仲有幾塊雞皮
已死嘅雞同頻死嘅雀
因為老鼠膠，遇上。
------新詩

令係老母

屌你係地鐵大笑左出黎